我正式宣佈政治歷史兵法納入空餘時間連登仔既必修課

將來香港一定有愈來愈示威， 同政府 甚至同中共對侍既時間
我正式宣佈政治歷史兵法納入空餘時間連登仔既必修課 以增加大家決定發夢時既決策力

政治➖ 老毛政治手法 共產黨手段用至今 假如知己知彼便 能百戰百勝 等
歷史➖各國民主運動歷史等
兵法➖ 孫子兵法等

大家再加